林鄭手段真係比CY高幾百

唔會好似CY咁蠢將自己諗法講得咁白
會將好多意見推返去"大眾"度

林子健：
林鄭：社會會看事實、證據及說法是否可信，自己作一個判斷，因此她不會評論

IEd民主牆：
林鄭：言論自由並非完全沒有限制，學術自由和院校自主也非鼓吹歪論的藉口，言論已超越社會的底線，大眾對此定有公論